［第三季吹水區］［RPG］［冒險］亞特蘭蒂斯收容所第一版

唔知M底幾時完畫班，開住個吹水區方便無入TG group嘅各位 (例如我)，等大家有家可歸。

致唔知呢篇係咩故事嘅讀者
呢個係一個有血有汗嘅故事，可能未去到神級嘅程度，但絕對值得出書。單單係世界觀以及大量嘅伏筆，已經可以想像到作者係百忙之中嘔心瀝血去創作嘅模樣。各位不妨考慮用10-30分鐘去睇下頭幾章， 可能您會搵到另一個你選擇去追嘅故。
第一季
〇一

第二季
〇一
〇二
〇三
〇四
〇五
〇六
〇七
〇八
〇九
〇十
十一
十二
十三
十四

外傳（第二季之後）
〇一
〇二

第三季
〇一
〇二
〇三
〇四
〇五
〇六
〇七
〇八
〇九
〇十
十一
十二
十三
十四
十五

Facebook 專頁

紙言

Pure_White見字請報平安

推

咁夜

巴打

月巴

積狗巴 M底去咗邊

連登新秩序：要讀者幫作者開新post

巴打好有心

M底身在福中不知福

留名

pish

踩場

M底幾時連個故都要人地作埋

亞特蘭蒂斯難民 在此留名

lm...

Lm

班讀者成堆亞洲組玩家咁，流離失所

縱壞 M 底名單
1. 改名巴
2. 乞衣仔
3. 柑絲
4. 月神巴

此風不可長

見到讀者黎開post 好唏噓

先正評

水龍呢

評已正，唔係有冇機可以正評多過m底個故呢

好有心

M底係咪永久退出咗連登

佢話仲要完成手頭上既工作嘛

帕修斯: 真子!快醒醒，Purewhite老師在叫你了!

真子悠悠轉醒，眼前都是好奇看著自己的同學，不禁一証，一時間大腦轉不過來。

真子: 這是遊戲一部份嗎？肥蛆呢？公會的其他人呢？

松美: 什麼肥蛆?Purewhite老師的新花名嗎？你是昨晚打機打得太投入了吧，我們還未夠等級開公會呢!先不說這些了，老
師叫你出去答問題啦！

真子總算認清現實，才發現自己竟然發了一場如此真實的夢，一時間若有所失...

Purewhite: 真子同學! 你還不出來答問題嗎？是不是要留堂私人補課?嘻嘻...很想要吧...

真子趕忙跑到黑板前，可是睡了一整堂，根本對眼前一堆算式亳無概念呀！感受到Purewhite老師猥褻的眼神，真子急得快要哭了，有誰?有誰可以救救我嗎？

答案是183617.7251。

Purewhite: 呃....正確....不愧是查曼德同學，但我現在正在測試真子同學的能力呢，你知道老師要照顧每位同學...

查曼德: 放心，真子學習能力很好，而且，有我在。說罷，對呆在黑板前的真子眨眨眼，露出招牌的燦爛笑容。

-完-

吹水post推得仲快過正文post

個老師叫PureMhite就完美了

我係到 學校好忙 下星期有三日free 18繼續忙 我好難穩定住 仲係到

加油 間唔中上嚟吹下水

我地自主寫外傳

接龍外傳 ，大家點睇

你好似就去旅行

漏左 雁鳥雁鳥🦅

「查…曼…德…？」看見眼前的男子，真子不禁一呆。

「怎樣了真子，我當然是查曼德呀。妳還沒睡醒嗎？」眼前的查曼德依然笑著問道。

「不……這是不可能的，明明查曼德已經……已經死了吧…！你究竟是甚麼人！！！」

對，我不可能會忘記，查曼德已經死了，在我的面前，然後我一直在尋求可以復活他的方法。就在不久之前，我才為了習得「通靈術」而到了一個女神的遺跡。

嗯？對啊！明明我正在遺跡中探索，為甚麼突然會回到現實來的？

「哈哈哈，真子妳是睡糊塗了嗎？我就在妳的面前好好的吧……」

「不！！！你根本不是查曼德，查曼德是遊戲世界中的人，不可能出現在這裏。而且我在現實中不是叫真子吧！！！你們究竟是誰！？」

由剛才那位「帕修斯」在叫我「真子」的時候，便開始感到奇怪了，明明平日在現實中不會用角色名互相稱呼，但剛才大家竟然都叫我「真子」。

而且最重要的是，這麼主動的Pure_M老師是甚麼鬼，明明平日都是害害羞羞的一臉求屌，瘋狂被學生欺負的呀，面前這個人絕對是假的吧。

鑒於我目前應該是正在探索遺跡的途中，我是中了甚麼幻術嗎？

哈哈，咁幾正，大家自由發揮，點接都得

唔小心用咗第一人稱寫

我追住三哥故先

我周不時都禁下m底開新post未 點知係讀者開返個post

屌，短短地幾好笑

「真子果然是麻煩人物，中了幻術後竟然讓遺跡女神看到現實景象，看來又要加班處理AI數據……」無盡加班洩氣地說。

無盡加班，曾經以一日處理一萬個bug而受公司重用，同事愛戴。

可惜蜜月期是短暫的，無盡加班常因過於大意沒儲存而令工作進度歸零，又漠視同事們熱心的建議，漸漸地被孤立起來。再加上寡言的性格，最後被派往獨自的監察遊戲數值異常情況。

無盡加班突然停下手中的工作，低著頭一動不動的碎碎唸，雙拳緊握……

嘭！！！

「竟然害我要加班？！我不是M，我是強大的S～～s！！！副本流程精靈！將解除幻術後的副本路線改為最高難度A2-2B-9S，我要讓她好受一下！！！」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。

營運公告：由於遊戲開發商總裁Pure_M先生行蹤不明，故此「亞特蘭蒂斯戰記」將由即日起停止運作直至另行通知。

隻game維護左成個月都仲未玩得
睇黎有唔少人棄驚了

隻驚係好，但營運PK，搞到玩家開私服

得閒登入下 始終陪咗我地一段唔短嘅時間，就好似每年總有一個月好掛住信長、跑online

回水啊
啱啱先課咗三千

冇架啦 當扔左落海啦

已經現唔返信長 0反

課金會有咩？

變性道具？提示道具？
幾時先會出設定集

第一下睇錯做｢變 性道具｣
心諗做乜鳩

比怪獸玩

你同狼巴攻守互換

咁柑柑點算

亞歷山大

4p不是夢

第四季－亞特蘭蒂斯戰記

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

第一章－－－埃及

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

疲倦的士兵瑟縮在搖曳小房裡，聽着木頭勒緊的嘰嘰聲，隨海浪擺舞。

寂靜，鴉雀無聲。

人們圍着長桌，低頭凝視手中的甜薯糊，卻無人有胃口進食。

容納數十人的船艙安靜如圖書館，靜止如畫。

木門突然被推開，打碎冰封的時空－－－

一個充滿陽光氣息的金髮美男子走進這個霉爛的船艙。

他鄙視士兵一眼，扯高嗓門……

「第三排，第四排及第八排，半小時後於甲板集合。出行時收拾好所有隨軍用品，並打掃好自己的床位。」他說，然後冷酷地關門，任由這個時空腐朽下去。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

士兵們對目而視，恐懼的黑水從瞳孔湧溢出，眨眼間淹沒小船艙。

收拾好隨軍用品，打掃床位－－－就是死刑的判詞。

每次出征，每張空床位代表一個未回來的士兵。

然而，士兵只有戰死一刻才獲得自由。

戰死者的床位會被同伴打掃乾淨，迎接下一個準備獲得自由的士兵。

打掃好床位才出發，寓意不用……也回不來了。

收到命令的士兵默默放下湯碗，回到床位開始收拾行裝。

誰是下一人？

其他士兵不敢作聲，更不敢跟‘自由人’有眼神接觸。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

某士兵從床下拉出一隻陳舊小皮箱，把它當成嬰兒一樣捧在懷裡輕撫。

他嘆一口氣，然後把皮箱放在方桌上。

「這些…我用不著了，送你們吧。」士兵說，然後掀起皮箱。

裡面放着兩隻生鏽的陀錶，數本黃書，少量碎錢及數包附魔粉末。

面對珍貴的附魔粉竟然無人動手，為何？

遺物，誰敢取？

再者，誰知道自己可以留下來…活下來？

「取吧…這些是上等貨啊。」他篤見氣氛趺至冰點，主動把附魔粉放到桌上。

「你帶去吧，說不定……說不定……」別排的士兵嘗試說，但‘活下來’三隻字實在太虛偽，講不出聲。

「主排長，你有甚麼建議嗎？」士兵突然聚焦向船艙角落的老兵。

你以為他滿臉鬚根，雙眼獵鷹一樣老練，抽着煙沉思嗎？

非也，他跟其他士兵年紀相若，卻少了一條腿。

排長蹣蹣站起，露出繡有３個徽章的軍服，走向長桌。

３個徽章－－－活過３埸戰役，已有足夠資格當老兵了。

他打開附魔粉的皮袋一聞，挖了一點藍粉放進口中，濃眉皺皺。

「增加‘物理抗性’，中上貨色…帶去吧。
‘出艇’後不用聽‘旅人’命令，只管‘移動’及‘低頭’。
因為上前線時，他們自身難保，沒空管你。
找一個小山洞或彈坑躲起來……也許，可以撐到明天。」只有主排長敢說他們有一線生機。

所有士兵瞬間變成乖巧的學生，聽教授講書。

主排長從該名士兵小皮箱內取出陀錶把玩，意外打開了鐵蓋。

陀錶內藏着一個捧着花籃的少女畫像。

「你忘記了。」主排長把陀錶遞回去。

「努力忘記中……」該名士兵拒絕這女孩再回到自己腦海中。

也許對沒有未來的人而言，回憶是痛苦的重擔。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

不一會，被點選的士兵打掃好自己床位。

各人把遺物攤在桌上，然後孭起臃腫軍用背囊走向大門。

「小子，你的行裝太重，未上岸便會被打成蜂巢，死定。」老排長指着某名特別狼狽的士兵說。

士兵慌忙地從背包裡取出數個罐頭及小刀，一些不管用的輕便物。

「不行，仍然太重了。」老排長嚴肅說。

士兵再沉思一會，竟然伸手進軍服內，拔出僅有的一片防彈裝甲。

小船艙立即充滿竊竊私語。

「反正都差不多……」士兵苦笑道，把防彈裝甲放在桌面上。

「這些布包才沒有作為。」排長指着他疑綁在胸前的布包說。

士兵沉思半響，解開布包，掏出一雙小皮鞋及一套童裝校服。

「上次路過‘諾德鎮’時看到…蠻漂亮是吧？」士兵揚開校服，臉上終於換出幸福的笑容。

「你的兒子？他有上學嗎？」其他士兵甚少起來往事，氣氛突然熱鬧起來。

「怎可能，貴族學校費用那麼貴…只是他一直嚷着要校服，剛好這套二手校服不貴。」士兵黯然嘆氣，然後把校服塞回胸前。

「放下來吧，我們會想辦法幫你偷運回老家。」排長說。

「不用了……我知道從旅人眼皮下偷運貨品的危險。再者…我妻子警告…假如出門的話再不要回去。她肯定氣死我了。」他苦笑說。

其他士兵馬上起哄。

「傻的嗎！她肯定想死你了！」某名已婚大漢怒道。

當大伙兒議論要不要冒險為同伴偷運遺物時，士兵突發把校服放在桌上的遺物堆上。

「曾經，我幻想自己賺夠錢會回到家鄉老死。現在...這個幻想也太奢侈了。
這套校服就留給你們，誰活到最後就真的變成大富翁了，哈哈。」士兵乾笑兩聲，反襯出船艙的寂靜的恐怖。

其他士兵欲勸告，均被排長用眼神壓退。

「尊重他們的意願。」排長說。

士兵們跟即將出陣的戰友對望，僅僅五步闊的小道便區隔開現山生死的距離。

此時門邊的銅鈴鳴響起來，宣告出發。

「我們走了...再見。」第一人說，然後推門而出。

此時船艦角落傳出一陣悠揚悅耳的牧童笛聲。

一對眼，五對眼，數十對眼同時回望。

有一名年輕新兵為他們送上離別曲。

輕快連綿的音符如活潑的小女孩一樣拉着士兵的手起舞。

久違的喜悅感如春露一樣滋潤士兵的心靈，多人忍不住滴下漠然的眼淚。

突然，某名士兵跟着音調哼起來。

「這首曲你懂？！」湊樂的年輕人驚喜問。

「不懂...但很熟耳。」士兵回答。

「伊路，這首曲不是你作的嗎？為什麼他會知道？」另一人搭話。

「對...理應沒有人知道。」伊路苦笑說。

此時，無情的銅鈴再次響起。

短暫的溫馨終要結束。

要出發的士兵面面相覷，同時拔出防彈板放在桌上。

「我們活不了，也許下一波也活不了。但這批裝甲承傳下去，終有一天有人會活下去。」他們說。

「.................」無人回答。

誰敢承傳這份意志？

士兵魚貫穿過木門，離開兵房。

眨眼間，擠擁的船艙變得半空。

寂寞的海風從木隙竄進來，揚起唏噓的冷波。

「...........」此時伊路再次響起牧笛，讓海風把祝福送到甲板上。

。。。。。。。。。。。。。

甲板，陀手旁站着一名迎風而立的少女。

她個子不高，眼神卻比船上所有水手更凌厲，暴風雨也無法撼動的意志。

「那是甚麼音樂？我明明把‘背景音樂’關了。」少女皺眉問。

「士兵的玩意，要我解決嗎？」身邊的軍官問。

奧琳沉默不語，凝視遠方小島的長沙灘。

沙灘後便是一線樹叢，令人無法窺視島內景色。

「送他們過去吧。我們大約測試出‘盟軍’的火力點在哪了。」奧琳對笛聲不以為然，說。

。。。。。。。。。。。。

戰艦突然鳴笛，十多首畫着雙頭鷹旗的第貫帝國登陸艇開向小島去。

「..............」登陸艇內士兵緊張的心情像快撐爆的氣球，幾乎休克。

此時放下校服的爸爸卻哼出伊路輕鬆的小調。

其他排兵聞聲而笑，心中豁然開朗。

末日的號角....響起了。

有文
但係你不如正式開個post啦

有文就開post啦

一搵到依個post就有文

所以第3季完左？

開新post la

頹推一下

由以前日日都上來睇下出文未到宜家係隔個禮拜先醒起：係wo個故未完 樓主幾時先穩定番

開新post再睇

我真係好好

做乜？

即係點?唔明

TG唔記得吹水講緊咩時，M底俾個理由出嚟「因為我真係好好」，依句已經俾人裱起咗。

因為佢真係好好